保險上牌一問

fg，第一份工比人昆左去做保險broker，考完牌做左1個月就quit左。但我上保監search到自己個牌仲係隸屬之前間公司。
想問一下洗唔洗叫佢地除左個牌佢？如果個牌keep住隸屬間公司旗下，會唔會影響我做銀行d sales工？

如果你喺銀行做sales, 應該都要sell唔同投資同保險products, 我諗係要叫你舊公司除咗個牌, 你新公司先會掛到牌去賣products
利申: 新入行, 建議你番公司問下上司

明白，thx 巴打

我情況係調轉，有同事由銀行轉過嚟保險公司，佢都要喺匯豐嗰邊除咗個agent code先喺公司呢邊掛到code
同埋建議你儘快，就嚟又假期，因為IA做嘢都幾慢下，個同事由12月整到而家